人民日報--中國香港同胞在香港吃的住的全都是屬於黨中央的

納dee吃的住的著的都是屬於狗的

食狗肉,用狗骨起屋,著狗皮衫

老蚋